十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

簽咗全球聯署未？

關於12港人消息
今日已經係第38日，
十一前會知是否正式逮捕，
但目前只知鹽田看守所已入紙申請逮捕，
香港警方正循組織及策劃跨境犯罪方向調查12港人案件。

黃店 潘太 lunch哥反應咁激烈，
不如做返正經野先，
唔好再一句送咗中點救咁就當唔關你事，
其實大家都係船上第十三個送中港人，

除非你移民啦，
如果唔係下個分分鐘係你。

無人開無人講 我可以開，
但無人推就乜都做唔到。
不能放棄，不能忘記。

12港人的故事

12港人故事(翻譯版)

懇請大家繼續關注事件，繼續呼籲，
只有我哋堅持，佢哋至有希望。

DAY 38

推

3都滿意了

樓主嬲左

呢幾日點

我

一齊提

未死咁囉

有基巴...有我...

午安

火仔

阿華

日日關注

年仔今日有乜do

嬲咩？

早晨

#3係正常
我屌咗好多次

基哥叫到 點都要推

返工？

繼續搵工

Push

同我上

食lunch喇

差唔多了

係

崔

根本無可能搶到#2

真的太快

冇法可搶得到的第2
我點努力撳也沒辦法
......
搶佢不到真的太內疚

.....

屌你自己開po搶第2
咁我最快只係得第3

是你多麼高速的自po
教我點樣去搶第2

同我上

和你上

簽咗未

食緊lunch 見到你..

加油

Ching

詩聖

琴日好靜
冇特別twitter 冇新聞

簽咗名未 RT咗未

基爾獸

推！

辛苦了我都諗緊出唔出去

tracy

簽咗 RT咗

推呀

去邊

Tracy

啱啱食完早餐

推下post 一定有嘢可以做嘅

12人嘅無...
但係社工陳虹秀831暴動罪表證不成立當庭釋放有好條Tweet ..

出去食飯？

你又學牙英咁叫我

推呀！！！！

搵野做

不忘推po

基基

呢幾日叫做又多返議員

係 12人嘅靜得小恐怖

唔好講啊

冇事搵事做

好耐冇見

應該 每人一碌係基本
唔似會追加

見到就衝入嚟 除非太忙

推呢個
大家關注十二港人
好過關注總辭啦
唔好話可以both,連登嘅熱門話題有限

Pish , 仲有獄中手足

pish

做咩改名

我又黎推

我又黎diu樓主

又黎報到

外國議員講嘢仲多過香港...
仲話連任喎

辛苦你啦

大家都難捱

牙基

香港議員

係咪真呀
係就最好
我真係就嚟抑鬱

港笑

基基有人屌未

日日都係你地

催淚彈很催淚絲打 = Tracy
有咩問題

同我上

Hello

熱門真係多好多人睇
每日都好需要推上去

爭你 叫埋朋友嚟

抑鳩咩
你睇下班聞屎派 痴鳩撚柒線

呢個都好重要
大家有冇寫信比佢地

你地成日都唔洗做咁

今日唔求屌

喵仔

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

英仔今日心情如何

準備遞信

算啦泛民

乜撚野央視記者都上到熱門一
12手足就推極都上唔到

基巴

啱呀！佢咪開咗po

唔辛苦

全職推po師

再推推

但今日唔想郁

催絲今日唔忙了？

潮文黎

冇人幫襯

冇錢收

無謂野 最易上熱門

早晨啊喂

幫手推

幫下你幫下你

Pish

算啦佢哋

屌我搵唔返呢篇野 感謝

專職聞屎 跪

咁網上推下post啦

熱得門未

我驚有人用呢篇先topic答埋

智障小兒，精神分裂唔係大曬嫁，我屌你都係為你好！明未?

利申：你呢D叫春狗擺明欠屌，舉高個屎忽啦，等你扮女人叫春

全職推po師(已破產)

google 無人講咪你講 就有

不過呀迪真係幾好
唔笑佢環保左膠了

唉

深得c9喜愛

個標題分明係引人用呢篇覆

黃碧雲

乜撚嘢事

佢今次都算有心嘅

又咩事

佢真係笑話嚟唔好恰弱智人士

有人推

拍硬檔 入多啲嚟

見到佢個名就燥

喂早晨啊

@LIHKG
你個熱門壞左啊

辛苦巴打
日日見到你

靚推 介唔介意黎多一個

再多幾下好唔好

差四鞭

你個名 笑4

推啊！

再多下啦

保持關注

P牌推唔郁
但twitter 需要你

推。

再多幾下

你個名唔好咁重口味

推多幾下

薄仔

繼續繼續 推

早晨 基哥

我再搵下twitter仲有無新聞

辛苦晒

今日Twitter 又少咗人⋯
咁多位，Tweet 佢老母！

推到過20

真係估唔到

多謝你

推多幾下好唔好

推緊，推緊

RT咗未

唔好嬲
做哂有效嘅方法

幾下

Push多幾下

簽咗名 rt哂未

國際線有任 請每日推Post

食緊lunch 嘅碌一碌

願主保佑

基巴, 我唔準你侮辱智障人士

不能放棄

謝謝你

Pushh

RRR

我努力推 推到沒法推

RT咗今日嘅未

都多謝你開po

係呀心好累

肥叉！食咗早餐未

push

下世做人小心d

我都想知 幾時支爆

幫手RT埋

呢個真

禾兄

推推推

早晨呀

Tui

推爆💪💪💪💪💪 .

少女我愛鋤 better

食飯未

點肥先可以肥過連豬

多啲入嚟㩒link rt

再推。多謝基巴

日日都有做twitter任

唔使講呢啲啦 入多啲嚟幫手

簽了

612 721 831 101 1111

佢鳩噏

Ching ho ball

thx

點懶法

Sor 忍唔住

熱熱

又係時候攞翻出嚟講

Pr五毛果種捉心理嘅話題

加埋香港人對不公嘅麻目

所以係會唔夠佢地咁易上熱門

不過佢地果啲垃圾話題只會係一時性

佢地一直同共狗一樣係想拖到大家忘記

Push多幾下好唔好

咁咪我推囉

咁得閒？

繼續關注推

點一次食2甩煙

多謝你唔放棄，日日開po

好人有好報

推你呀

之鋒都係

欣賞你呢句

錯手負評對不起

推爆佢

小事啫

有

牙西 食飯未

古！

咁岩食飯得閒推下ja

點會冇人推

keep住關注

Block咗先

推到沒法推

係喎

一定要推

我真係識啲中年女士幾鍾意佢

推到佢哋平安翻嚟

唔好喊啦

佢2019年好似彈起咗咁...
勁幫得手...

push!!!

1/6

八仔上堂未

鳩推完就會放人？

岩岩食飽訓醒

簽咗名未 share咗未

Twitter 都需要大家

哂ac咁撚易，你奶乾淨你父母樽骨灰未

借位推

別灰，別放棄，別忘記。

你今日好似又唔多妥

簽哂名未

見到Twitter 公海有人偷左黎用

RT咗味

Twitter 都需要你

RT哂未

Twitter 需要大家

辛苦晒你

頂住

一齊加油

做晒啦更係

已簽，再推

偷咗咩？

簽Ed 推

午安了

撞

多啲入嚟

推一推何樂而不為

簽咗名未呢

唔該晒巴打

話說尋日有人話想要David 柒事
唔知佢地有冇人幫手推post 呢
祭壇玩汽水
撚狗阻家屬送囚車
捉鬼
篤灰
好啦
當你過左去算啦
港大修復連儂牆
你個陷家產企係度做乜？
整牆唔夠和理非？

今日進化到一路係街一路上堂

簽咗照推

好

Pin msg ，有人fwd 左過去
唔應該用偷

Thanks

Retweet

一日一推

Twitter

堅持

每日一推

Twitter 加油...又要開工喇

RT未

推
感激樓主

幫手簽聯署
12港人
德國
幫手retweet
Pin msg
幫手推
多謝你

Twitter need u

今天的twitter 開咗未

推完po要RT啊

推多幾下先

聯署未
12港人
德國聽證會

謝謝你 做齊哂未

我推

打你
係1/3呀！！！！！

推完記得幫手retweet 同簽聯署

笑死

明咗

我會keep住開

知呀

小事都要有人做。keep 住做就會係大事。
奶共 FB 本來都係獨撚做來溝女用。

Twitter 咗未

樓主之前寫12港人嘅故事都比人一字不漏搬咗去Facebook兼無落credit/連登link
香港人嘅版權意識有待加強

推都好過你喺度9up

Sign and share

RTRTRT
Share Share Share
Sign sign sign

Tweet咗喇每日必做！

Fb content farm

多啲入嚟 需要你

RT未
聯署未

幫手推多啲

午安啦

係咪覆錯樓主
覆個p牌五毛

正呀接到喎又

tui

有呀推推推

加入樓主未

上twitter!

臭西 你去咗邊 我以為你嬲咗

Follow 樓主每日解鎖12港人最新消息
簽聯署
每日retweet

多啲幫手 需要你

多謝佢幫推

小事啫 希望大家唔好忘記

Follow 樓主每日解鎖12港人最新消息
簽聯署
每日retweet

0
0

點會
要溝到基基為止

推P O S T

真嘅 希望佢聽日平安

就我推

唔緊要
推多幾下就原諒你

未呀一早開會

支持！

得閒無事又推推

推啊

謝謝你今日Twitter 咗未

q

Done

堅持堅持再堅持

貪心想要多啲

謝謝你rt咗未

上唔到熱門

推推

撐住

餐包絲
好彩今日食飽飯
唔係見到你又餓

完全封鎖埋先

我知樓主&呢到嘅一眾巴打絲打做嘅嘢都好高質，
但麻煩大家轉發嗰陣可唔可以落翻credit/原post link喺你個post到呢
呢一系列嘅整合同創作都係各巴絲嘅心血嚟

已簽

又係趕 推到唔記得like個po

Okla食乜

推多下

顧住覆上面
今日有咩do

推下

Share咗個聯署未

快啲食飯

幫手傳開去

蛇王等放假

堅持每日關注

係真係㗎

RT需要你

基巴..

偷食朱古力中

推上熱門

係喎放假
星期3重生

我愛你

發現好多名都係騎牛

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

Why not both

唔緊要 做大事唔理呢啲

靚push 再多幾下好唔好

我都想食

rt咗未

Share左個聯署未

熱門第一pls

蝦餃好食

你推咗好耐

推爆

有冇寫明信片啊

.

比個叻你謝謝你

Pudh

食飽未

已做，幫推

一齊加油啦

我啱啱醒 仲早

一開始係牙伐幫我改
同我上

幫推

真嘅 唔該晒師兄

小事 最緊要大家唔好放棄

謝謝你 rt咗未

唔係好明為下代個段?係香港坐監坐完出返黎咪得,好似之鋒咁一樣可以為大家做事,你著草逃避人地外國會心諗,WHAT?

佢真係小煩

屈哂機

不忘

上完堂啦

我都愛你 so gay

推多下好唔好

感謝

Gay 佬！

推佢老母

每日share

推!!!

食咩！！

你頂綠帽呢

Twitter 需要你

仲要一路行 一路落好大雨

唔好感謝我了 幫手推上去

用咗不推呀

認得你了

粥食左飯未

係咩 因為係大西北居民

Ktkt RTRT

咁我推

我又推

都係嗰句啦
打到你變1/6

推推推c

食咗飯未呀

就係因為上面要掩人耳目，我哋更加不能麻木

拍扁你
1/6 丫拿

小紅帽

RT

想貼潮文都貼唔到

Share咗未

珍

Share？RT？需要你

SR

呀靚早

我開

每日都岀新聞跟進十二港人

要咪要打多幾隻字先會計推post?

不忘記12名被中國綁架的香港人

推！！

仲早

而加去食

Rt咗未

Twitter 咗未呀今日

唔會溝到

每日都推每日都搶返narrative

推 推 推

繼續推

個胃爛啦

基基不搞基

Twitter 差你

樓主嬲嬲

P

由由

催催！唔使上堂？

up with me

一齊加油好唔好

靠你頂住

台灣五個手足宜家點？

Up up up

上一個鐘 交通時間都蝕埋

up with you

用咗不推不過twitter 需要你呀

Up with you

小綠帽

感謝！

午呀基

幫手推都已經好好

堅持先會有希望

我每次見到你個名都諗起佢地都係想平淡

件事唔合理

Up

pushhhssss

幫手RT

假嘅

Thanks!

錯

辛苦基爾巴

係 咩事

屌押埋韻

一齊騎牛牛

冇人推 咪我推囉 返工前推推

又見到你多啲入嚟推

再推

唔了 你只可以推po

Yeah 畢子

想問你食咗飯未

你開我推

嗨

叫埋你啲黨友一齊推

記得你

有架有架 一齊推

今日twitter 咗未

幫手rt埋🥺🥺

綠色襯你d

早晨阿

加油呀
總有一日你可以感動到佢

Twitter rt咗未

推樓主

基爾

大家唔好咁懶啦..pin其中一條tweet得百幾個like..
推既人都唔只啦

用咗不推

Rt twitter share

高效低風險低成本嘅抗爭方法

仲要班五毛同警犬分無得阻大家
淨係可以開fake news膠post淫post搶熱門

係 推文啦 你最近點八八

唔好放棄

多謝G持
為左咁多位絲打著想
我抵諗啲

唔好sad啦

日日在twitter提，當然要推.

今日剩係衰左一次
呢排攰到成個人痴痴地

我咁on9咩原來

靚名

你指裕嗰句留得青山在？
佢比人告嗰幾條好重

呀年

記得rt埋啊！

我都係 大把野做要忙到甩轆

RT TWITTER share

don’t go down

UP!

Real up

Done再覆你 啱啱改咗名

RT埋

推呀推

Twitter rt share

連仔應該出個擋住既

幫你推

RT都需要

Mola mola

up

記得RT

辛苦了 RT咗未

好耐無見

一齊推

推!!!!!!!!!!!!!!!!!

RTRTRT

驚？

Up!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幫埋RT

髮再生

多咀
打你

唔好放棄佢地

是
忙到狗咁

推呀！

推囉

顧住覆街客
我覆極都20分鐘前msg

辛苦巴打

記得RT埋

謝謝你入嚟

呢個真係一個迷

小段～

快去

又見你

食緊

做咩食咁清
1130食左算唔算

RT咗未？

辛苦了

別放棄

RT twitter share

20年（冠軍）喺度

由b

錯手㩒錯，再推

1

熱水沖涼好c服

-1

日日都記住

當差正仆街

喺台灣好好

大力屌一下

Rt左未

辛苦了 twitter 需要你

Is ok 大家一齊加油

會日日上去睇下乜 RT / comment 既，大部份應該like晒，RT我要睇內容，唔想個 account 成個 bot 咁，有時我寧願 thx 下人

good afternoon

想食

貓貓

忙都要飲水

食咗包

等你呢句

RT都要

剛剛試左係milkteaalliance既tag D post 度留comment post global petition條link
即刻有好幾個泰國人retweet左 好幫手

Rt

豬仔

每日規定自己一定飲8杯以上

謝謝你 記得rt埋

gphone真係盡哂力推12人
respect

Rt咗未呀 記得rt埋

push lor

yes

對 都唔會坐終生呀？頂盡咪4年

Rt都要

手足加油

記得要RT

記得twitter 埋

辛苦晒 rt咗未

仲有rt

和你up

記得twitter

我2L以上

真 佢哋好多人用

仲有RT

上熱門

又一次要讚OP，
真係好有心

連登好似唔多人點講12位人士！

4L

幫我rt埋

Retweet jor mei?

Twitter need u too

gay巴

記得順手rt

你每次出post我都會幫手推 放心

記得rt

發現飲水真係可以減肥

推 簽

有時我會諗會唔會飲到中水銀毒

和你tui

我都係因為樓主先至推到今時今日

記得要rt埋啊

#Save12Hkyouths
#save12hkyouth

認到你 多啲入嚟

Sure la

RT twitter need u too

我想早啲死

食緊咩

要短時間飲50公升先會

珍惜生命

Follow 樓主 得閑入嚟幫手推俾多啲人關注

係我愛肥仔鋒

原來你有份食花生學到野了

我意思係自然早死

每日都要提醒

乜都做齊晒

今日RT咗未

Cls點解無人簽

咁又係好事泥 我都想自然結束生命

休息下啦 你眼要休息

Pushhhhh

感謝你咁努力

RT咗未
聯署未

幫手share俾朋友仔簽丫

有冇twitter 埋

Push push

入到分分鐘10年以上

done

單眼 勁型

做曬

冇人會忘記大家畫哂龜簽哂名未

感謝你

我記得你

小事

又見了

Don’t sad
RT未
聯署未

訓住覺死

記得rt埋

呢d點少得

你隻眼今日好啲未？

西多士

我有
RT未
聯署未

安樂死

欠打

後生死

有冇RT

推！！！

記得仲有RT

推！！！！！

有！

一早RT左

Thanks!!!!

Rt!!!

冇問題

你RT咗未

表姨媽都簽左啦

每日都做緊

你咁講都係唔信我姐

5仔

pushpushpushpushpush

done 再推

大家加油

me2 大家加油

休息下唔好成日對住電腦

me 2

點夠

嬲左

Of cuz

已簽 tg spread緊

Share埋

RT!!

早知唔幫你推啦

咁入黎推下

快啲休息

呀222222

唔係個個都想做花

好後悔囉

我同你講我唔會再幫你推

屈機

好嬲好嬲

唔好嬲

排隊睇醫生推post

完未呀樓主

Thx

Thanks!!!

Thx!!!!

做齊曬

pushhhh

我同星星搵到啲新tweet，樓主你睇下有無啱用

Rev Patrick Mahoney

Andy Family

Maya Wang

ニューズウィーク日本版

Nikki

乖

未，大家做任加油

Ching ho ball!!!

辛苦星同bug

今日多咗正皮

需要嘩

覆完 忙一忙先

Pish上完堂未

辛苦你

推推佢囉

禁錯不推文

大家都係一心為手足做多啲，希望佢哋快啲翻嚟

大壓力發洩下

你都辛苦曬

緊係有

retweet

你用左不推文

潘太關我撚事

念念難忘

推呀推呀
RETWEET呀

要贏

請救救手足

Rt!

連律師都冇得見，真係好

已rt, 推

唔該巴打！聯署簽左好耐！

得閑嗌吓

你唔是

bug子會等到

They are not numbers

But humans, like you and me

你覺得會分化到？
係人都知台灣好過鬼國啦
同埋嗰5個好耐之前

10月1 出去行下街玩下貼紙先

相擁過亦算好運

手人土

12

仲有retweet

你自己蠢好啦
以為人人同你一樣？

簽左

今日有進步,我零個不推

唔好懶 記得RT埋 twitter需要大家

Definitely. #save12hkyouths

好翻未

我是咪改壞咗

好多靚文宣等你拎...

認到

倉頡 我都係

番黎啦
點解82頁都上唔到熱門

Bang bang bang

詛咒下林鄭

小攰

保持關注follow 樓主 推到多啲人關注

簽個名呀大家

有呀 無咩

Sor岩岩都睇到

今日喺中上遊

痴線佬，咁早推到3000

你哋真係好勤力，好叻叻啊

驢生

2000 睇錯

唔好侮辱波羅

抖抖

你睇到醫生未

你都係

祝佢白頭人送黑頭人 兩位公子死後落地獄俾火燒 燒到香噴噴陣陣叉燒味再報夢俾林鄭聞 聞到林鄭半夜起身食宵夜變大肥婆膽固醇塞住血管中風郁唔到大小二便都要搵人幫手先去到

多啲入嚟吹水推post

燒山宣言

由由食咗咩

K

推呀推呀

仲等緊 應該就到

唔受

好腫？？

一心 你好嗎

唔可以?

推 十一港島

🙏🏻

咪嚇樓主

佢名花有我

下次可以放埋係#2

哈

Sor

手足不是condom

3001

咁你受嗎

終於冇咁低

未

我名花有佢

呢度好多人好fun

Global petition: 87k (29/9, 15:51 Goal: at least 200,000

德國聯署: #11附教學
Sign & share

樓主吸引過我 你努力下

包括我～

暴雨打，和你推，我也在這裡

腫過琴日 少腫

Global petition: 87k (29/9, 15:51)Goal: at least 200,000

德國聯署: #11附教學
Sign & share

今日多咗人

Global petition: 87k(29/9, 15:51)Goal: at least 200,000

德國聯署: #11附教學
Sign & share

你唔好再搞由由啦

事實

佢會嬲 氹下佢

由由cc台之花

又有仔溝你了

係囉

嚟推喇～

我冇咁易嬲

Global petition: 87k(29/9,15:51)Goal: at least 200,000

德國聯署: #11附教學
Sign & share

光復香港 時代革命

thanks樓主每日開post

個名幾fun

佢都唔受你溝
你比仔溝翻算啦

正正子

Global petition: 87k(29/9,15:51)Goal: at least 200,000
德國聯署: #11附教學
Sign & share

我覺得自己係連登界lunch哥

1. Global petition: 87k(29/9,15:51)Goal: at least 200,000
2. 德國聯署: #11附教學
Sign & share

旗兵

樓主會感動 你藍字

食完飯, 再推

無人簽on9

佢叔叔

諗住叫藍字氹下你

18哥哥仔都比人話叔叔

1. Global petition:87k(29/9,15:51)
Goal: at least 200,000
2. 德國聯署: #11附教學
Sign & share

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

你先係

我台草

簽ed

ok

都推

唔係講笑 真係開到頹

打邊爐 正

非常好！

1. Global petition:87k(29/9,15:51)
Goal: at least 200,000
2. 德國聯署: #11附教學
Sign & share

咪扮細啦阿叔

我知

已rt

係咪未瞓醒

惡咗

簽左！
上個po推左！
依家再推！！！

今日唔好食咁飽啦

冇咩時間成日mon post

☑️聯署, share
☑️retweet, reply, like

嘔咗轉啦

係你頹嘅時候 突然又多人 玩死

繼續！！！

驚未

☑️聯署:sign & share
☑️Twitter: retweet, reply, like

真係盡頂

保持關注！
follow 樓主！
推到多啲人關注！！！

☑️聯署: sign & share
☑️Twitter: retweet, reply, like

惡得QQ

咁聽日唔好啦 食咗咩

基爾巴

多啲抖

☑️聯署: sign & share
☑️Twitter: retweet & reply & like

願早日平安歸港

咪 變態佬

Pushpush

有人提 推

Up up

1. Global petition:87k(29/9,15:51)
Goal: at least 200,000
2. 德國聯署: #11附教學
Sign & share

好～

繼續推

1. Global petition:87k(29/9,15:51)
Goal: at least 200,000
2. 德國聯署: #11附教學
Sign & share

Retweettweet

自由閪仲正 再推

好 多推多推

咁你想推人定被推

覆完

屌

簽左簽左，而家一半多啲咋！

我！屌！呀！

我推囉

好少

無叉

見到個熱門又唔小心嬲左但可以嬲邊個

傻啦，辛苦晒各位同路人就真⋯

認到多啲上嚟推

好彩冇去嗰間

Frozen

其實係邊間 咁撚仆街

油麻地

攞

☑️聯署: sign & share
☑️Twitter: retweet & reply & like

推 推爆

十二位手足當下生死未卜 大家要keep住關注熱度 拯救到手足機會越大

大家幫手簽呀

焗豬扒飯
轉個頭又就到 dinner time

係咪特登公開 笑左

Pushhh

唔好頹
加油！！

驚撚咗

我都係講下 轉頭又開

頂唔緊唔好勉強wor

null

諗起有新聞講過大陸有間酒店有cam
party room有cam都冇咩嘅 但酒店有cam好得人驚

其實應該唔會公開消息
準備又黑箱作業

邊個估到會公開埋

Help push

係重點

睇埋10.1究竟點.....

焗豬個炒飯係最好食

唔知啲家屬會唔會變楊佳

零秒Retweet

腐皮

Help retweet

推 點都唔可以唔記得手足

幫推一下

愛德要飲多啲奶先得

1. Global petition:87k(29/9,15:51)
Goal: at least 200,000
2. 德國聯署: #11附教學
Sign & share

謝

1. Global petition:87k(29/9,15:51)
Goal: at least 200,000
2. 德國聯署: #11附教學
Sign & share

推po大師

見字坐直飲水

希望像剎那的煙火

在坐各位...都係...大師

1. Global petition:87k(29/9,15:51)
Goal: at least 200,000
2. 德國聯署: #11附教學
Sign & share

食完下午茶就上Twitter 睇吓RT吓！叫吓啲frd 簽聯署！

用推

愛德唔飲奶所以咁矮

p牌推唔郁

少矮

幫推3下

2下

1下

你簽咗未？？？隔離嗰個呢？？記住share 埋出去

不是吧

多謝你入嚟
1. Global petition:87k(29/9,15:51)
Goal: at least 200,000
2. 德國聯署: #11附教學
Sign & share

但最後都變左大隻仔

幫緊你幫緊你

個名好靚

係你啦

推呀！！！！！

勵志嘅故事

加油
會幫手推

Twitter
港共必亡

簽

羅莾360

1. Global petition:87k(29/9,15:51)
Goal: at least 200,000
2. 德國聯署: #11附教學
Sign & share

搞掂 強勢回歸

push!!!!!

Retweet!!!!!

push!

係 你講

即刻入嚟推

用咗不推不過p牌推唔郁

借位

【#十一大遊行 光復香港 時代革命】
三台同步

日期｜10.1 中秋節
時間｜2PM 起步
路線｜東角道 至 菲林明道

Source:

#save12hkyouths
#毋忘義士 #釋放十二
#光復香港 #時代革命

Retweet!

安已不

唔該署長

手足有難 八方支援，懇請多關注呼籲，希望十二手足能早日歸來

多嚟樓主po就認到

keep pushing

And retweet

你好 自由

求平安番黎

真係有人開
笑咗

自由 它不好

冇留意過樓主係邊個

入去留言先

咁follow 樓主 ！推到多啲人關注

勁到

推推先

飲水

唉想食cake

食

還我手足

Mooncake？

12個 一個都不能少

菊花茶too!

Andy is missing

就黎88k！

下個就係我地

花1分鐘就夠...

老母 想要一個願望帶佢哋返嚟

Save12hkyouths

再再推

勿忘初心

#Save12HKYouths

Ok

我都食住cake 推post
推到中共放佢哋出嚟

食左朱古力泡芺

只食冰皮

食緊薯片

水先喇。。

miss you

食咩？

難左啲

狗吃

典解

唉 搞唔掂

你成日食

真喎

今日幾好反應

唉唔知點覆好 照覆推post

邊忽其實

推 簽咗

聽日又要正經了

搵日出嚟食飯飯

一陣出去飲水

唉 係

飲未

強推啊

準備 準備出去食飯

DONE

之後又要推勁耐

需要強推follow 樓主 推到多啲人關注

聽日都得得哋閑

聽日我都算係嘅

梳鳩

強推

pushhhhhh

我又push

無忘義士

你還好嗎

人呢人呢

點會好

每日堅持關注

pushhhhhhhhhhhhhhhhhh

最簡單既嘢偏偏最少人做

不如氹下禾

聽日都唔知有冇消息開

氹乜

頂撚住

收工前一推

今日真係小靜

呢2日都係
冇新聞消息

Yes 又想扮無野 屌佢老母

唔知點算

照推就啱了

朱古力味薯片

希望gphone 平安
國際線真係靠佢

我淨係知有一間黃有賣

差唔多88k

1. Global petition:88k(29/9,17:49)
Goal: at least 200,000
2. 德國聯署: #11附教學
Sign & share

過了！

小擔 真既

希望5日後會多萬二個簽名

買比我

佢出咗事 國際線應該又著火

我睇下後巷會唔會有賣剩嘅大班

大班仲有好多

呢D標題正面 我支持

其實唔驚喇
之前都係好快比人放返出黎
係咪咁諗好啲

我勁鍾意

如果12個都係就好

中秋快樂 不快樂

冇人推 我推

係唉

想訓

有冇人接力

你不如自己整比自己食

你去瞓陣喇我推陣

笑左 有無咁夾

和你push

push push push

和你推

好波

晨曦曦曦曦heyhey曦啊曦啊曦

芯芯

係度

推呀～

鮮魷

態度正確呀～

係咪笑咗

Hi

比面你

喵

想跟我學野？

輪到你

交更

骨仔

咪

想學咪講

點名

要寫落簿仔

寞子

柯西呢度

未放工啦

就黎收工喇

你

Followed

你呢食飯未

你名

哭

德國聯署有用但冇人簽

On9 啱先㩒錯
再推

小氣簿

PUSH

笑

要記住我

可以

15萬都唔到！？ 推呀

好啦

Sd比朋友做

已經第38日

Cctai d人真係好好

係.... 個幾月...

道別重聚太過沒意思

Mr bean! Retweet!

你女朋友好好

5求

刀仔

點睇射手座處女座唔開心記得rt

牙朗

中秋識玩緊係玩傳統燈籠

曦曦

食飯喇

撐

住

專心食飯

我叫你食呀 我飽喇

中秋要玩蠟燭

推完變有用

你地中秋有咩搞

我未食呀

食burger

今年食咗月餅未

傳我雅延長試用 收到1.3嘉許email

萬

今日唔得呀

食左了
你呢

做節要緊

.....

中秋千祈唔好煲蠟

我都食咗

鍾意食咩

食飽啲

中秋唔好玩螢光棒呀

無玩好多年

奶黃月

每次見到都覺得好好笑

我都係 一人一半喇我地

收埋咗粒膠

teoi

靜左

辛乜苦再推

講講下好想再返睇，呢幾日無啦啦聽返d歌好正

好呀

星b記得食飯

約定你....

好飽好飽

樓主返來我就交更了

咁早食飯

早啲食好似會瘦啲

弱智仔

十二港革命fail左要政府救....
我覺得手足應該有覺悟
唔好向政府—- 我地既敵人求助

牙曦都記得要食

真係好難 我都諗左好耐先諗到依個名

飽左

秋天了 唔暖了rtrt

每個標題都可以有個輸字

又食咁多

.........人身攻擊

我想講食飯前唔好食咁多

但係咪好快肚餓

希望唔好

以為你又笑我食咁多

寧願當初不相見

靈丸不相見

pushhhhhhh

傻鴨

成仔

認得

宵夜

唔可以食咁多了

平淡是福

最深愛的星空已不再

保留到原本的自己

少食多餐

你呢

叫人簽啊！

唔笑你

唔理，最多跑多兩步

Sd 比fd??

笑喇 笑下開心啲好

有跑開？？？

都係得閒先跑

返黎喇

John

家絲

諗仔

食飽喇？？

唔好意思

辛苦曬喇好好抖下

咁笑其他嘢 唔笑你

12港人需理你

比啲喜悅我 rtrtrt

我咪叫其他野

跑很快

5001樓主都未瞓醒

頭先食飽午餐

挑戰單機5001

放工喇
返到屋企繼續TWITTER推聯署

你個生理時鐘真係遲人半日

做得好

冇咩特別辛苦
就放假

感覺呢排條街好多狗
唔知做乜

係 想放了
就10.1嘛

做咩要人笑你

呀華

衝呀

真 好多

又fun了

因為我勁fun

衝返去食飯

又笑

架仔

Redbean

hi

記得食飯

唔應該笑你

開心既話咩都得喇

食緊零食

咩零食

極速

明知結局

帶你去打台

神驅

無印棉花糖

樓主你是好人

大佬

我夾公仔好廢

都想食

佢真係

推推子

住過呵 請RT

Follow左你地

仲有辣芝士粟米片

冇住過 9up

人人有責

唔洗咁驚嚇

想食甜野多啲

我都係一齊推下post

sd比fd聯署未

食粒糖

我玩捉迷藏啲人真係搵唔到我

佢地當我透明

朱古力

Winnie

努力中

推 忙到仆街

坑

又唔見你哋提吓台灣嗰五件嘅？

波仔好耐無見

食飯

笑咗喇 多謝牙曦
你都要

唉好忙呀

你又一齊提

天水圍驚驚

大7啲大佬

好味

我麻麻地朱古力
我係鹹黨
但有時會抵擋唔住甜野對女人嘅吸引力

知道

笑左
咁你鍾意食咩甜野

🐧🐧🐧

貓好可愛

做乜鳩

普通軟糖 棉花糖 個啲

叫下你

我都鍾意食軟糖多啲

軟糖真係好易入口

牙晨

剩係唔食軟糖

我幫你食埋佢

Ok我收聲

果汁硬糖最好味

專心食飯喇

二寶

入黎推po=好味

二寶中間好似淋架喎

晨巴
推到潘太幫十二港人發聲

問樓主佢應該知

佢會理先算

好耐冇同佢相遇

有幾肥

佢凌晨係度

唔好問啦

中間痴牙

對唔住我都係勁肥 會反省

得佢個女係人

抵死

佢唔理就唔好怪冇人理佢

一齊努力減

大把人屌佢喇

你有無叫佢食小啲

係好難食 痴立立

努力緊 會一齊做運動

做咩運動想一齊打波

我只食檸檬味

姐粗

符蛤蟈情，死咗先係人

比曬橙你食

練肌肉減得快啲

咁即係做咩運動 求教

大大力推呀，成個熱門都俾啲垃圾post洗哂

Yes

Pu

食飯先

分腳背胸咁操 操腳為主 買可調節啞鈴
唔洗去gym rm yourube搵教學
唔識英文都有好多台灣youtuber教
7分食3分做
利申 戒唔到口

一陣接力

有無睇開邊個youtuber
我都戒唔到口

Sh

#save12hkyouths
#save12hkyouth
#12hkyouth

V

同屋企人食飯唔好用手機

食喇 食完再推

仆街禁錯

晏啲返

食咩

等你

做到傻

食左好多野...

健人蓋伊 peeta
Jeff cavaliere
戒唔到口就做住先 起碼唔肥落去

係真係

知道
今晚做

Bookmarked

一大舊嗰隻？？

你又追po

肥叉都係見到食先比反應

大大力推

食左花生 湯 薯仔

美心應該都係

叫我𡃁ken

我唔打鼓 你打

漂移入彎全部難我地唔到

感謝幫推

冰皮真係好好食

再見螢火蟲盒糖

懷舊

我一定支持樓豬

遲啲先 真係好想食可能會整

不如整埋比我

RT/fb post下

因為麻煩
但都出左教學啦

9號仔

lalala hi

Btw我又多個花名

呢個真係可以翻睇 諗諗吓冇邊首係唔鍾意
03最正嘅係rewrite fa好難揀

入來推 不會太遲

係咪幾正呢

咩話？

勁有恆心

搞唔掂

我真係勁有創意啲人點叫你？

飽

整比我食

不仔

叫我9巴/ 9no

9號仔好聽啲

一舊舊波子咁個隻

堅持住

做乜

我應該已經睇左FA 4 次 但係硬係有時挑起條根就想睇，因為套野真係好有正能量，睇完會個人心情冇咁低落

正咁以後你就咁叫我啦

照食

好呀幫我改名未

hey也hey也hey

也hey

朱古力夾心嗰隻好食

點解無黃店整
自己識整但係太麻煩

嗰隻真係好好食

我都覺得會嘅
但唔知幾時

我又冇咁誇張
睇完個人真係會有鬥志啲雖然其他動畫都係
但呢個冇咁多主角光環

你係家燕姐

係咁我叫我親戚開店先 佢整得勁好食

最好唔好咁耐

好想食呀

有 已知嘅得一間不過一間點做得切
遲啲睇下片先

屌你

係度！！

真的

快啦

收皮啦一定唔會

我唔好呢味

跪求

差啲想打7你

邊間？求名

佢真係整得好好食
佢d fd叫佢開台開左同大家單聲

有d咩推薦下？要一樣咁高質，有笑有淚，有意義個尾又結得靚？

店*

好唔好都係咁架喇

光頭幫 skin head gang

天水圍all myfd

應該都係明年請早190都唔貴 只係唔知幾大

我堅決反對

多謝架仔支持

我真係係咁既樣

可以去rt

我哋都係分開下先

港島揸林寶

但咁同自爆有咩分別

又嫌棄

有排喇開得成就好

我地揸Ofo

都唔夾

買椰青唔夠錢比唔洗驚

毛都未生齊呀衰仔

肥就唔夾架喇咩

油油

支資㗎

樓主去左邊

寫信

香港人唔會忘記自己人

半年後應該會好似潑墨少女咁

同感

接力 小攰

抖抖先

包包都

個個都好好人

波仔

感謝難子

食咗飯未？？？

hello

推一推

一生平安

食飽？

要早瞓了

啱啱收工 食完飯
見你哋個個咁勤力仲推緊post

我都上嚟推下
基巴 咁有心

平安

食左咩？
所以要接力

上多啲

miss me？

有收藏

Back

收到

push #

幾時先識俾反應

祖傑你用咗不推

RT左未先

sure

HIHIHI~

yes me 9up之鬼

好波!!

食咗乜

MISS ME?

黃店拉麵

彩 好食

休息啦u

做咩

嘻嘻嘻~

無

真係好食

攰

少少啦

無人入 開始悶

Rt share咗未

我地推住先

拎嚟食會好啲

MISS ME咪講

等你好消息自爆

-.-

YES一齊食

睇黎真係MISS

奶仔

收聲

想我自爆??

支持嘅

-.,-?

奶我

瞓到依家

你食開狗吃

正 今晚唔使訓

你開post
好多人 入黎
支持 基巴

臭

嗞

推得靚 建議rt埋

豬?

5Is

收工攰到仆街

開台lo

佢風雲人物

真係一時時
琴日係今日一半 前日係琴日一半

IS

狗吃

聽日cake ng cake

有基巴有我

洗讚小鴨左

唔好sad rt咗先

我尋日都係, 今日唔敢sleep

開

多多身攰心攰

RT咗未呢

你臭4

鴨

你自己話開得成就好嘅

咁我閂了

好啊我願意有你

IS...十世唔沖

睇黎真係想我自爆

Rt咗未呢

-.-lllll

死左雞~

啤仔今日咁晏

掉得

可以做乜去確保李宇軒家屬可以聯絡到佢？
令佢可以安全唔受傷害噉返返香港
點樣可以確保佢會得到正當嘅法律程序呀？

相關Tweet 等樓主整合

有興趣可以睇原link
12:45:41 Lord Alton of Liverpool(Crossbench)

Ok 88

Psuhh

-..-?咁唔了

你地互

臭暈咗

做得幾多得幾多啦

到時開過個acc啦
太多腳毛唔好自爆

真係開返

不了

支持你
一有時間就上嚟推

0.0

呠

連燈風雲人物頭十

可惜

之前見youtube有條片都有讚基巴

得到正皮一個

會平安的

基巴係氣質boi 緊係要讚

無fun son.....QAQ

想睇

呢句好

WHERE

係咪前線有話兒

等我睇下搵唔搵到先

係咪想捧殺

OK!!

年年食咗月餅未

希仔

好rt咗未

連登氣質風雲人物——基爾

Sure

RT左了

12人點啊

Thx!

目前0消息
仍然官派律師
申請緊逮捕

勿吹奏 仲想生存

連燈年度人物——連仔

係呀

砍手指

真

記得要rt

佢都唔算讚

多佢幾下

想睇 xd

樓主無視me fced

Google啦 前線有話兒3

繼續推 唔停推 不斷推

推到見人

生死未卜 大家堅持先幫到佢地

推到返嚟

我搵唔返 ... 條片就係講而家成日掛住食黃點 ..請啲手足返嚟做侍應 ... 好少人真正關心手足 ...連登 仲有少數人出 post
eg 基爾

=_-

OK我自己揾下, 感謝貓bo

有提你囉

RT咗未？？share 俾frd未？？快啲好喎

係 咁真係無乜人開嘅

我想問今日既TVB POST係咪未出

未食屋企有幾盒

┑(￣Д ￣)┍

你究竟簽咗未㗎？

係了 個對話 前線有話兒了

拎出黎

唔見

quote錯左

我食咗好多個了

今日rt咗未

太遲

嘔返出嚟

我有諗過開，但之前有開過行動post , 完全無人理⋯
真係灰爆
好在有基巴

羡慕？

推!

俾你入廁所嘆

遲D應該真係要接力

好應節

我要你食過嘅

懷疑樓主當我0.5 block左我-.,-

我係咪應該慶幸自己有人理

邊個想開講定呀，我bookmark 定

Real 遲下忙

不如就你

過左熱戀期？

你呀，屌你

真嘅

ME A0

撐黃店唔緊要
但好似變成open rice咁

貓BO

開po ok 但推真係難

都得嘅，放埋四日假，翻工揸流攤開

明喇, 你見我都唔係成日得閒入來推了

28！今日rt咗未

你係全職社畜?

不過都仲有一個月時間

係呀⋯呢個真
開完再睇翻熱門會想喊

當然

希望到時有新進展

我直上吹水台, 不睇熱了

唔算，有翻學⋯
人哋放假我翻學
人哋翻學我翻工

魚茄!!

辛苦了, 你仲忙...

今日有冇rt

點解嘅

唔等TVB了

是靚Post

不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

月餅切成12份許願法！？

上過熱門

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

翻工翻到放假咁⋯還好喇

推下囉唉

想quit 了

今日食左咩lunch

hea工？

之後先忙

麻煩曬

Rt埋

無錯

茄子

一click入嚟連登就見到呢個post

Day 38

metoo, 成日都係咁

RT 咗未??

呢個可能快過故事5001

好事

食飽飯就睇睇有冇漏咗RT!

入嚟等4001

轉頭返黎

眼仔好啲未

咁夜先食飯

係未食呀

發夢喇你

OK

RT完個頭就唔痛

RT先

#3980

一陣見

-,- 高估咗

我再推

今日個推post進度好快

佢哋話挽通宵

好波!!!

快D食飯啦

玩定挽呀

你快啲瞓

手足頂住啊

唔好同我搶

秋刀魚的滋味跟你都想了解

係邊個

未餓，5點至食lunch

HIHIHI

ME

玩

4001

屌你老母

唔好FF

慢咗

今日我哋算齊人 接力咗

慣

。。。

係呀你早D瞓喇都係

食緊熱浪

今日差唔多覆哂街客

推post氣氛都好咗
係好事嚟

我諗同你食野應該會好開心

你都應該慣

METOOO

係!!!!真心, 有返D FEEL

岩岩比溫家寶發現原來是靚pst全部上哂熱門我都唔知

是靚晚......

你永遠估唔到佢想點

Rt左

我問你RT左未!!

Ho ball

我今日餐蛋公仔麵
仲要冇味粉

帶飯

但你哋睇po會唔會成日特登去熱門睇？

RT未??

點解西清食得曬

收工上水幫大家推

我都帶!

rt ed!!!

Cc台+5p台

揾人收佢皮

我會,但放工番黎都沉哂

我唔會架, 我係直接撳去自己睇開嘅台

問號呢？

是靚Post

「白花油王子」顏福偉除咗係支那人，仲係咩嘢人？

上過熱門

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

月餅切成12份許願法！？

唔會

又恐嚇

樓主真係死MK
5P台都好睇

收樓主皮就對了

你日日開

我淨係睇熱門

me too!! 食咗飯未??

天水圍南 光頭幫就惡晒

?

有固定人吹水都好開心

唔想出街食 多菌

billy一定最壞!!

食咗
食齊柏林

天水圍北 Billy 一定最壞

is
雖然同之前無得比

RT未??簽聯署未??煮咗咩食??

帶飯健康D!!

我自己通常係去吹水台係咁碌其他台都好少去睇熱門
但呢度上唔到熱門我都好嬲

我第一次咁認同你

點比之前真係好鳩
類似係我同你嘅多人版

同我啲fd絕交 唔放我瞓覺

莫生氣,今日好左好多了

明

yeah

@樓主

推

啲歌詞🚬

成日都好多人，唔想排

Rt左 簽左 今日整左creme brulee

其實係我唔記得咗

原來你平時唔認同我

篤穿隻蛋
等D蛋汁撈埋個麵
配餐肉食都幾好
最緊要係冇咪粉既即食麵10蚊就有5個

好似好好食！！！

起碼會吹返水
唔見曬了

啲蛋仲滑過bb仔個patpat

睇完你地咁講 都係要好彩 先會多啲人睇
即係一開連登就好易見到呢個po
不過都要努力推上熱門多啲機會俾人見到

係喎 勁差

叫佢地打埋你另一隻眼平衡返

屌你啦

齊齊收

今日多左人

最鍾意食菇同茄子
食到隔離位同事都話我成日食

有無真係咁啱, 我今日全日聽緊佢首錯愛

ed

我都整過

平時認同你!!!

咁你有冇整過叉燒餐包

避開個繁忙時段去
其實係比尋日個po搞到我好想食薯條

正啊

計好曬數

又食煙

齊柏林個酸菜熱狗好鬼正

我係咁落糖燒個面

唔信了

齊心

復合！復合！

外脆內滑

勁嬲

我都係好鍾意食菇好想食

未試過 下次試
次次食薯條就飽

R仔

見到個薯條po

小月

糖糖RT未?簽晒聯署未??

著火？

窮啊

今日同你齊心覆機

薯條真係幾大份 不過d醬有時唔太平均

前日食完

我成日蒜蓉炒好多菇就食飽

希望眾人安好

聽緊了
我幾鍾意佢同midnight首u exist in my song

原來有出炸蝦熱狗 知唔知上面係咩醬？

我應該唔夠

菇

覺得佢首新歌相念唔好聽

和你覆

Same

再推下先

ys 想同你瘋狂食野

係真
啲醬堅好食 不過對學生態度唔好真係

唔好引誘我

勁悶

嘩咁正 唔知啊

咪再叫我去買波鞋

我覺得佢同midnight d cover>>>1973

正

聽依首喇~

加雞肉炒

你覺得正??

菇控here

我去大西北個幾間都好正常
唔知點解

都得

Ok la

metoo~

88自己作 睇歌詞

1.25

牛油焗

我一時時

唉...

也 唔係我成日話聽？

我都係去大西北
都係好正常 好禮貌

唔記得喎

屋企有焗爐
下次焗先

日本菇好食

我咩菇都食~

但大西北冇新款

我都係

整意粉落大量蘑菇

繼續推呀

打邊好鍾意食菇

噢 唔怪之得我唔知

RTRTRT FB SHARE都OK

佢啲歌 除咗太trap 我其他都幾like

都得!!

下 有新款咖咩 新款係咩味

大量 thx

咩叫trap

聽左我勁耐

THXTHX~

突然好想聽日食
一陣去廚房煮先

好!!!勁健康!!!

點起一口煙企係街角

見到你個名就好想唱「人無法走過每天…」

好難解釋

柒羊真心正

17年聽到依加

過兩日就食好多月餅

呢首loop到有聲

我除左冰皮其他真係唔想食QAQ

IS

啱啱食咗個

辛苦曬

我見佢之前有咩炸蝦?

真係聽到好想食煙

你E 首fuckboy係幾正

再見

黃店月餅
平時唔食 買左奶黃支持下

好心你喇smoke siu d

今晚開拖斬佢手斷

係!!!!要G CHI!!!

屌女

聽到UNUN腳

屌到氣喘

勁chill🚬

有畫面有聲

呢首都正

幫手簽個聯署啦

是靚Post

「簽乜撚聯署啊？都無用嘅 不如放棄啦」

上過熱門

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

月餅切成12份許願法！？

「白花油王子」顏福偉除咗係支那人，仲係咩嘢人？

超超佢

個盒勁靚

識聽

邊間~

簽左
繼續幫推

應該真係可以5001 笑左

C hing又有聽？

明知結局 早已看得通透

呢2日都冇食

不鳴

這故事從頭再刪改仍不可相愛

Download 張靚靚文宣share埋 去FB IG ，記住加tag呀

無人推咪我推囉

堅持多幾日

好食???

我一盒可以食半年 咁玩法

ok wor

未食哈哈 聽日試完話你知

上網睇左, 真係好靚似模似樣

佢老泥妹系列好正

就黎10.1了

等你依句好耐

Me twooooo

嘩似係千島醬

好過3日1盒

有啊 見到你哩句又走左去聽多一次

同我食OK?

La moiitiè

係。

係啊設計好得
會留返個盒

仲聽緊首第2人==

又第2人

咁傾到計wo

V!

New York Times World

用黎擺下其他野 唔好side

10.1賀中秋

係仲未悶

真 可以針針佢

係好硬淨

奶仔上水未

啱啱check左check
遲下可以戒埋煙

咁真係幾好!!實用

CHECK乜

賀佢老母

-.-鳩

係啊 我冇訂 好彩有現貨

以後樓主淨係可以企喺街角

係啊 ching都係聽開哩類？

同媽子一齊

食真咯

笑左真心7.7

幾快......一年

D野要訂先有真係好無癮

yesyes 你仲聽開咩

好彩本身冇打算拎太多

放下狗咁

戒la佢都5想

咁又係

懷疑想食曬先

放我

冇買月餅

有啲訂完仲要排隊拎
我鍾意即興

未聽過真係幾超

4盒

又要監督師

冷到仆街
不過熊仔頭最近用咗

掛住佢個on9仔

親戚會唔會比

有冇人聽matt force

METOO, 買得都係想即刻有~

一定有人送中秋過咗就好多食唔晒

推下先

建議唔好

應該唔會，一盒我有個人有排食

冇睇開佢

哩排聽緊哩首比較冷門啲，

我好聽話

今年勁多黃店月餅
揀咗好耐

快播定倒帶
不過都係快播
一樣

想食冰皮

仆街 呢首我都有聽

聽日11點
12港人家屬會去中聯辨請願
source: 鄒家成Facebook live

6568KM好sweet

去王孖記碰下運氣

冇聽開佢
但聽過死亡香

聽緊

同路人hi

啱啱IG見到

Is

去買

咁買1/2舊自己慶. 上黎LIVE住陪你一齊食

mv高質

Matt Force - "告別''
原來聽過

未聽過, 好好聽

都真係, 好難揀

SAME QAQ 專心玩啦你

仲有room307 真係無得輸

IS 真心

聽下say yes先

真, 認得MV

咁甜會頂唔緊

哇room307好鐘意！

篤幾下望住佢哋玩

呢首好聽 淨係聽過呢首

你望到？？

之前同佢傾計日日聽

一陣睇

家成bb好型

又記返起

樓主至愛

佢最近man咗

可惜佢淨係聽周爸爸

由其my bonnie好撚正

佢明明就淨係聽奶共軒😅

佢話唔like lu🥺

有佢首死亡香喪loop

d歌名又正

睇黎變左過街

hurt so bad/怎麼可/男孩最痛

佢live都表現唔錯

有時間可以睇睇nyt 篇文，講得幾多嘢，家屬講嘅都有㗎

No la
騷0/下次愛你/不吐不快

遙吻/下次愛你

佢係真係有料，又唔洗點靠auto tune

睇咗了

許廷鏗

下次愛你真係好痛

咸到仆街

之前分手日日聽

緊係揀啲有意思

班人唔睇長文

都真

你真係同我好撚似

屌你老母唔想跟你咁鳩

屌你老母你仲鳩過我

勿屈

明白一起不過是 無數次對不起

P the

懷疑每日都要懷念之前

我絕對冇你咁鳩你仲要蠢蠢地

好快可以好似以前咁一齊食飯

明白不一起也是

哭𠹌左

EG?

成首歌重點

太多了

冇人推咩？我推囉

🚬

所以唔好浪費心機

真咩?邊忽

我都想，係咁嗌，但真係會食得晒

就係要呢啲囉

adore

到時可以一齊食齊飯

好MAN

大家多啲去12港人關注組各大社交平台嘅Page/account留言幫家屬打氣

大家一齊

原來都差唔多5001

5001後諗住.? SLEEP?

要支持家屬

推埋故事掛

人生冇22了

RTRT

聽緊傾城

聽緊追風箏個仔

點解騷靈情歌咁sweet

想念 掛念 思念

我都覺

好多個心字

5001

想求婚用呢首

愛過你仍然是福份

黑色西裝

又alright了

啱呀

抱起你

大家退咗多出嚟嘅八達通未

租用版成人八達通3年無用或增值 下月收15元行政費

推X2

你唔係淨係感情台？

我周圍去

以為你唔入cc

懶兄

得閒會入去屌下熱狗

多啲入嚟推下 RT下

得閒就推下

其實除咗10月1號出港島行街
我哋仲有咩方法可以展示我哋嘅民意/人數？
利申: 最憎人犯法

聯署快閃文宣？炸爆email?

W

大家咁話

「簽乜撚聯署啊？都無用嘅 不如放棄啦」

唔好得把口

sorry 習慣左手勢

黎多下

壓撚死咗

收聲la

諗緊點開

原諒

點先叫正經

唔知大家身邊有冇人係乜都唔做就話輸咗

建議大家唔好咩都唔做話輸左

好有心

咁岩見到2個post 咪試下咁玩

聯署已經做緊
快閃文宣可以諗下，不過都要小心

或者咁講，展示民意係唔係真係咁重要？

總係有班人坐定碌木咁等人做
遊行？送頭不了，咁危險
連儂牆？一張紙仔有乜用
Twitter？我都唔係知名人物，邊有人理
聯署？簽名有鬼用咩
TVB派嬲？咁on9，一睇就知冇用
嗌口號？等等國安法比人拉，不了

移民了 走啊

仲有訂閱蘋果都嫌貴

pushh

唔想為做而做呀

都可以聽下 少聽本地歌

總係有班人坐定碌木咁等人做

唔知大家身邊有冇人係乜都唔做就話輸咗，
遊行？送頭不了，咁危險。
連儂牆？一張紙仔有乜用。
Twitter？我都唔係知名人物，邊有人理。
聯署？簽名有鬼用咩。
TVB派嬲？咁on9，一睇就知冇用。
嗌口號？等等國安法比人拉，不了。
捐錢？點知佢啲錢用去邊。
仲有訂閱蘋果都嫌貴。

一講移民就好興奮
一提抗爭就話輸咗輸咗

不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做

對於呢類人，真係no comment。
大家想堅持嘅就繼續做，
唔使理佢地，因為仲有班人仲同你傻緊。

簽咗全球聯署未？

關於12港人消息
今日已經係第39日，
十一前會知是否正式逮捕，
但目前只知鹽田看守所已入紙申請逮捕，
香港警方正循組織及策劃跨境犯罪方向調查12港人案件。

12港人的故事

12港人故事(翻譯版)

樓主分化撚

我比你更分化

點解我會笑左

其實想等等開

終於記得擺埋法文版

咁So far又未聽過

識野！！！！！！！！！！！！！

大把啦

下咁聽日呢？？

12點咪聽日咯

要支持mk仔

喔以為你凌晨一點開

上面有冇野改

凌晨一點開咯咁

仆街 覺得聽日又冇人

支唔支持等等開先

咁即係通頂推post?

咁聽朝開

本地indie好多正野

有我地

其實可以
睇你個人意願 支持樓主的

反唔反對個pin msg

無咩所謂真心

Try the flashback

你覺得有冇人

救命 聯署呀。。。

你都草曬成添人比啲信心未
就算無人
都無咩理由個個post都熱既

比啲信心先

咁即係幾點

眼淚仔

日日都try

我最鍾意都係

12點

繼續聽下歌仔鬆下

呢個襯你啲

仆街依家個個都知12點出
好難#2

寶爺啱啱開咗個

今晚 定聽日晏晝？

今晚

去下先

佢呢啲即興撚緊係15分鐘後

緣分到了
自然搶到 #2
利申: 未搶過

Global petition: 85k (28/9, 20:16)

Global petition: 88k (29/9,1749) [b]

同4001同樣道理

推推推推埋sleep

仲開唔開好
會唔會撞咗寶兄

睇到好想啊 好感動！

去Twitter 兜咗個圈

撞到應一應喎

呢個先係本身既意思

都係咁聽日先？
依度5001就推故事

好似好啲

連呢個咁簡單嘅都得咁少人簽。。。

Global petition: 85k (28/9, 20:16)
Global petition: 88k (29/9,1749) [b]

巧巧

推一推先

又要忍手

Global petition: 88k (29/9,1749)
Goal:at least 200,000

德國聯署: #11附教學
Sign & share

一陣太夜無反應期望落差就sad了

算啦 白宮都滿咗

Global petition: 88k (29/9,1749) 85k (28/9, 20:16)
Goal:at least 200,000

德國聯署: #11附教學
Sign & share

mirror呢首幾好聽

ok
係咪因為打錯字

遲10秒

可以做嘅盡做

改聽日下晝
唔同寶兄撞

入寶兄post g chi下

但我真係好想開

大家由搶 #2 變搶 #5001

有入

難得一日就5001

其實點解

唔知 想囉
有feel

仲要唔係成班痴線佬開行turbo去推

識貨
呢排loop左幾次

係既 難得一日5001
真係傾咁耐都未試過

仲有聽開咩

今日唔錯

大力推

係真係多咗人留言

Hi bb

推多幾下 差唔多5001

Yes 好多街客新名

又改返紅

Global petition: 88k (29/9,1749) 85k (28/9, 20:16)
Goal：at least 200,000

德國聯署: #11附教學
Sign & share

辛苦呀嘆

做咩扮紅字

佢比人講幾句就改

可以嗎

寶寶

係咪唔得

雪仔

中秋ver好似幾fit上一個post

上一個係乜
唔記得左

好多人都問我做咩又改名又改色

你想扮咪扮囉

你叫人屌你嗰個post

主要都係姐撚 eason jj playlist無點聽新歌
係睇chill club先留意多d香港既歌
你地之前po 既歌都無聽過

紅色好唔慣

勁惡 驚左

其實小想推返13港人

啱啱聽完姐撚一起長大的約定

咁你快啲聽下

聽多啲呢幾年嘅廣東歌啦
有唔少都好高質

話說尋晚發夢夢見我轉左紅字

其實我好nice

我最近真係冇夢到佢 小擔

嗨T

4875

Pushhhh

4879

攬攬基巴

牙九

4881

我呢幾日灰咗

4884

4888

油尖旺金毛0

你啲數字完全錯開

4891

有保留了

差唔多5001

我都唔想

你瞓啦，我留守推到5001

4899

就算無夢到
日頭你都係巨辛

我知忍唔住笑咗

4900

就係為咗5001

4907

咁又係唉

點解

原來已經4k

4910

所以無得咁比較 清醒啲

就嚟知道佢哋要坐

得閒見到聽

4917

唔好等收成，每人付出少少啦

4920

想見佢 明唔明

原來你話你無上登幾日
一定好忙了
辛苦曬了

4924

差唔多5001了

直話直說就話我惡

4927

嘩，秒推，大家反應好快

咁你得閒未前排好鍾意姐撚首倒帶

有無推介
睇chill club 發現mirror 各自出既歌都唔差
ian

咁一齊加油

其實禾都試過喇點會唔明

嗨嗨嗨嗨嗨

你地推到痴咗線

辛苦手足

依個再辛苦啲

記得tweet

差唔多5001 大家一齊

辛咩野苦，大把人辛苦過我哋

Error首我們不碎都幾好聽

好有衝勁

別哭了

有人推！

講下笑
直接啲好

略盡綿力

5001後搵人開新post再推過

你今日點呀

聲都聽唔到係無得講

其實5001之後推唔到係咪會沉

每日開都係因為想大家記住佢地

推舊

我搵咗以前啲片聽聲

每人三推

中秋節快樂呀大家

唉，personal issue 好頹

對唔住，咁遲先上黎

其實大家都係船上第十三個送中港人

呢個其實好應該推

一直...堅持住

我之前都會咁太掛住真係會

耐無聽真係驚忘

教我理財

小辛

唔係好快樂

每日開都係因為想大家記住佢地

等等呢邊

移民咗嘅香港人一定會lead住其他國家風向反共